佔領運動嘅鐵馬似係警犬特登比我地用

不停提供鐵馬比我地沏

嗰啲鐵馬係人都知阻唔到我地

佢地特登放係度比我地沏

然後佢地再話我地搞亂/破壞警方設備

其實佢地搵幾隻大力犬拉都好快拉開晒

令睇新聞嘅市民更加覺得我地係暴徒

周圍拆野 搶野

等佢地更加大條道理使用暴力

依家啲狗好蠱惑